【8月24日公開發售】薛家燕愛你無限60年演唱會 [2018年12月4及5日紅館兩場]

演唱會主題曲: 《Captain Nancy》

VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝 / 微信支付
尊享優先訂票服務
演出名稱: 六福珠寶呈獻薛家燕愛你無限60年演唱會
演出日期: 2018年12月4及5日 (2場)
演出時間: 晚上8時15分
演出地點: 紅磡香港體育館
票價: HK$780/ $580/ $380
________________________________________________________
優先訂票日期 : 2018年8月14日至8月23日
優先訂票網址:
（8月14日早上9時至8月23日晚上11時59分）
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 預留座位 (只限星期一至五, 上午9時至晚上9時)
（每張信用卡最多可訂購12張門票。每次經熱線/網上訂購上限為12張。每張門票手續費為HK$32。)
2018年8月24日起於城市電腦售票網公開發售，訂票網址：

家燕媽媽🤤💗

炒狗快d掃飛

Nancy

黃色票區：$780 / 藍色票區：$580 / 紅色票區：$380 / 黑色票區：主辦機構預留

節目詳情
主辦機構: 寶輝(中國)娛樂有限公司
合辦機構: 理想天映 / 星夢娛樂 / 耀榮文化 / 智樂文化 / 美亞綜藝
主辦機構網址:
節目類別 流行音樂會
票價: $780, $580, $380
票務資料: 開售日期: 2018年8月24日 上午10時

共2場，約12 900門票於城市售票網公開發售

* 售票首天每人每次限購票10張

售票首天信用卡購票限制 (適用於網上及使用流動應用程式購票)
請注意，為防止來自電腦自動程式的大量購票，此節目設有售票首天信用卡購票限制。顧客於售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

即日門票
在演出當天，尚餘未有售出或預留的輪椅人士座位會於當日上午十時起，在香港體育館售票處，以及城市售票網的其他售票渠道，包括網上購票()、流動購票應用程式My URBTIX (Android 及 iPhone/iPad 版) 及信用卡電話購票熱線(852) 2111 5999發售，供所有人士購買。購票者每次最多可購買2張即日門票。
票務資料 2: 即日門票信用卡購票限制（適用於網上及流動應用程式購票）
顧客透過網上或流動應用程式購買此節目的即日門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達2張上限，該信用卡即不能再於同日用作購買此節目的即日門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

轉自城市電腦售票網網站

Spotify 上架呢個版本係 3分56秒，前奏同編曲又同MV 5分幾鐘 版本有少少唔同